無知一問 non-jupas升UGC

宜家讀緊CIE TOP UP
想問可唔可以用番TOP UP成績報UGC?
定要用番Asso 成績報？
想報番傳理系 第時想做電影行業
有冇邊科收得比較低？

CIE ASSO GPA 3
TOP UP sem one 3.2

感激不盡

non-jupas只要你impress到個有power嘅prof, 例如主動去聽佢講座識佢/sit佢堂, 乜撚都得

但係如果你只係為左ugc個名, 又無咩獨特經歷只係個平凡嘅學生, 呢個分數gpa太低, 我諗無乜機會

認真，想做電影行業既話，傳理Top Up已經夠做，而且你成績唔算特別突出，都好難入到UCG，早入行仲緊要過讀咩科，真心。

多謝巴打解答
可惜我唔鍾意靠關係

其實主要係宜家讀緊劇本 但我個人鍾意拍野多d
好想入番可以拍野既科

Push push

比個參考數字你 有朋友CIE topup gpa3.7幾上返UGC

唔係關唔關係, 你show唔到俾人睇點解要賞識你, 咁點解要俾個offer你?
成績好過你嘅大把, 對讀果樣野show到好有passion嘅年年都大有人在
你自己換轉係in你果個prof/assist prof/associate prof諗, 成村人in, 點解要揀你

講得好岩
我會試下 不過好驚連in既機會都冇

又肥又讀唔到書